香港男遊客在秘魯感染新型冠狀病毒不治

一名香港遊客在秘魯感染新型冠狀病毒不治。報道指這名64歲男子，與太太到當地旅遊，入境時沒有病徵，一直遵守政府保持社交距離的措施，沒有求診紀錄，星期五在留宿的地方死亡。當局其後為他進行檢測，證實他對新型冠狀病毒呈陽性反應。

秘魯至今有635人染病，16人死亡。

今時今日仲去旅遊。。。。。。

其實武漢肺炎啲人死果時係咩致命 呼吸唔到？

真係唔知自己有病架喎

64歲廢老外遊撚 好大機會係藍

藍屍又少一票

廢老心態： 邊有咁容易中呀， 一把年紀今日唔去第時冇機會再去

事實證明去完就再冇機會去啦

好似遇溺咁

新聞話過個肺好似入滿水咁
慢慢窒息

秘魯封關唔俾人走早過香港封湖北人
樓上唔知唔好鳩噏啦

秘魯仲要係高山國呼吸仲困難過低地

有BNO就未必死，英國政府有包機

64歲有BNO甚至BC機會都大
走到秘魯旅行又唔似唔識字
我估佢真心冇上網睇資料

有身份證支那人？

死左就唔洗返香港播毒